有冇人覺得自己個肚好on9

朝朝起身坐係馬桶都冇屎痾得出
但屌你老母一上地鐵巴士就會好急屎
利申係地鐵忍緊屎出post

岩岩喺廁所痾完，輕輕一用力，好順利咁成晚食嘅嘢都變左屎咁痾晒出黎，個肚即刻又鬆又爽

唔知點解成日想放屁
搞到好撚尷尬

試下起身刷完牙飲杯暖水 我日日都會飲 暖先會即刻柯 室溫就唔柯